武漢肺炎之開飯

昨晚同老公開飯前講武漢肺炎咁嚴重近排唔好幫對方口口住，我老公話緊係唔可以的口口好緊要，他話係前奏唔係好難進入到，最多做完用漱口水洗個口和刷牙

不過口口完真係要洗乾淨個嘴，唔係戴口罩焗住啲味喺裏面

無口口唔得囉